#Agenda en PHP #

* Permite listar contactos
* Permite borrar contactos
* Permite borrar todos los contactos de una vez
* Permite editar los contactos
* Permite buscar los contactos
* Permite insertar contactos nuevos